500蚊裝機挑機

2018年5月2日 09:05:47既製成品
事隔一年,我再重出江湖,改良左少少野,希望效能唔差
呢排趕緊PROJECT,盡快出片
佢係500人仔,我係500港幣
講真既,我唔係因為睇到佢條片先想搞呢條LIST出來
今日度左成日條LIST應該點搞,咁岩佢又係呢幾日出左片
上次3K走左數<-好快會有好會有

搞左10幾粒鐘都未剪哂全部片,陣間擺住一忽先